屌你terry扮緊深水埗yoyo😱

一睇真心嚇親

KC=蓋清

有無灌腸

好似

屌你老母

KOI CHING

冇睇

...沖完涼出來..."YO YO女王,我地今日玩咩呀?"YO YO女王淫淫咁望住我...跟住比咗個BRA同T BACK我著,仲同我化埋妝笠埋假髮同我穿上長皮boot..."哇,好靚女呀...你唔係女人真係蹝!"之後女王將我綁起,先撫摸我慢慢變大大力揸我"波"同搣我LIN頭,摷我下面好似摷閪咁摷,搞到我係咁呻吟係咁叫...,之後女王要我幫佢吹簫,又瀨閪,同步進行,我個口好唔得閒唔知顧得邊瓣...唔知幾時我地變咗玩69互吹,搞到我百般high味在心頭!女王之後話要屌我,我瞓低,比佢揸住我對腳"長鳩直進"!我比佢屌到HIGH,痛,酸,爽頭皮發麻...之後慢慢插入前列線，佢手勢真係好正，我完全唔覺得痛，比佢插插下仲覺得好舒服添一路插一路打JJ,雙重夾撃之下,好快我就比佢CHOK撚晒!

全部25

快d開電視啦

約左女😅

感覺又墮落又快樂；SM女皇YoYo，給我無比性虐快樂，快感爆棚，從未如此好Feel過。

上星期本冒名而去揾SM女皇YoYo，可惜靚女放咗假，唯有耐心地等待，睇吓SM咸片，打吓飛机，等待女王。
前兩日；得知YoYo女皇回歸，即時預約，以前揾女都係想出火，得知YoYo嘅强項係玩角色扮演同高品味SM，最後雖然都係一洩收場，但真係有無比嘅快感，回味再回味！
約好咗YoYo，準時到步，開門一見伊人，長腿美女，身材有前有後，我細佬即刻有反應，唔玩SM都絕對食得過，當然馬上入閘，順便實習吓睇左SM咸帶d花式。
本來諗住學以致用啦，點知YoYo女皇確係SM經驗豐富真女皇，佢一出手我已經好似觸電咁，除左碌野之外，全身軟哂，絕對係高手中嘅高手，YoYo完全掌握到男人最刺激嘅死穴，深知我M男嘅慾望，令我高潮泆起，快感不斷。
今次我玩咗男扮女裝，女皇命令我除哂d衫，幫我戴假髮，同我穿上絲襪高踭鞋，一路著一路撫摸我，由於係第一次；完全受寵若驚，心跳加速，跟住幫我帶胸圍時，從後撫弄我，用指甲掃我心口，感覺無比興奮，好爽好正，以前一般食女從未有這種感覺，今次親身感受到至知道有幾high，女皇仲同我加上頭套同全身捆綁，瞓喺床上，再用假鳩一邊插我屁股一邊做，攪到我前面同後面高潮一齊來，女王又拿出種種道具，滿足我嘅被虐慾望，非常享受被YoYo虐待帶來嘅快感。
女皇非常懂得我最high嘅敏感部位，令我碌野又頭硬到尾，YoYo先坐上來女上狂遙，又用手揸我對假波，西窄又多水，仲騎足幾百吓至比佢收陰夾爆，那剎那的高潮真係high到爆，全程攪到我高潮不斷，從未如此好feel，真係可遇不可求，物超所值，極力推薦，正。